有冇試過約人自殺 出到黎點知係社工？

人與人之間最基本既信任⋯

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

自殺都要約人一齊, 點解?

咁真係，唔死都無用😂😂😂

屈返係佢想自殺你出黎救佢囉

約人叫雞 出到黎點知係警察

雖然好sad 但又幾好笑

第一次聽呢種玩法

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

人間有愛呀

本身仲有一絲希望想搵人圍爐
出到黎發現受騙 情緒激動攬炒一齊死

條J 長過rx580 都要自殺？ 去日本揾食好過啦

你又點知佢做社工唔係做到想自殺呢...

咁點解去廁所都要一齊

因為戇鳩